有冇人已經遇見到今年猜拳大會決賽係NGT unit再彈弓手贏チーム8⁉️

留名見證lm‼️
最後肯定又係你班ngt狗贏架啦‼️

係後台一早落晒order 迫member 跟劇本啦